支那人：台灣人若不認同自己是中國人，可以選擇移民

啱
所以佢地住台灣

駁唔到

移完啦

有種去台灣唔好帶簽證 罰死你間航空公司